{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54067&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주에스엠풀빌라펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全室個別プールを保有しております。 各客室にはホテル式寝具とクイーンサイズベッドが2台ずつ配置されています。 周辺には慶州東宮園、ブルーワンウォーターパーク、慶州普門観光団地が位置しています。 バーベキュー利用により入室人数が6人以上の場合は、特定の客室を予約する必要があります。 各部屋にはクイーンサイズのベッド2台と個別プールを備えており、オンライン予約の際、基準人数に対する客室価格のみ適用され、追加人数がいる場合には追加料金が発生し、当日現地にて決済が可能です。 人数を超過した場合、入室はお断りしており、払い戻しはできません。 客室のイメージと異なる場合があり、直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。 個人的に炊事道具を持ち込むことはできず、喫煙は客室内では禁止されます。 入室は15:00で退室は11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、禁煙が行われます。 プール、バーベキュー施設利用時に確認しなければならない事項もあり、客室利用時の注意事項と責任についての案内もされています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "当ペンションは全室個別プールを保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室にはホテル式寝具とクイーンサイズベッドが2台ずつ配置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には慶州東宮園、ブルーワンウォーターパーク、慶州普門観光団地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用により入室人数が6人以上の場合は、特定の客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "各部屋にはクイーンサイズのベッド2台と個別プールを備えており、オンライン予約の際、基準人数に対する客室価格のみ適用され、追加人数がいる場合には追加料金が発生し、当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室人数が超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、入室はお断りしており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室のイメージと異なる場合があり、直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。個人的に炊事道具を持ち込むことはできず、喫煙は客室内では禁止されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー施設の利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "プール、バーベキュー施設利用時に確認しなければならない事項もあり、客室利用時の注意事項と責任についての案内もされています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 582
    }
}